究竟有咩天時地利人和 共產黨 可以攞到支那呢個江山？

原因 近因？
定毛匪東太靚仔？
一個圖書館管理員野望的故事

國民黨廢
中共明白支那人既劣根性 識收買人心

國民黨究竟有幾撚柒廢同貪污腐敗

事後孔明
其實未必係壞事既
國民黨去左台灣其實以地域嚟講比起咁大塊大陸土地容易管治好多
同埋有日本開左少少頭
發展快好多
以而家呢個中華民國應該可以等共產黨自己倒台後用中華聯邦方式收復大陸各個省份（好似珍珠奶茶加盟店咁）

利新：9up

13億
見到數字我都想嘔...
不過有呢把鐮刀都係韭菜自己揀既

希望共產成為歷史後人類唔好再重復犯錯
btw 對13億呢個數字好有保留

國民黨當時係仆街，玩清黨，咪好似依家共產黨咁樣咩都顛覆國家政權，拉去打靶，好多當時支持共產黨嘅學者都被暗殺

跟住經濟差，好多窮人憎地主，共產黨打住共產主義旗號，好得民心

跟住二戰又俾左喘息機會比共產黨，國軍損傷遠遠大過共產黨游擊隊

游擊隊
琴晚又煲多次巾幗 幾多個10年
一隊軍隊發大發到咁恐怖 真係歷史上少有